如果steve jobs仲在生一定唔會將d機亂加價

成一皮野一部手機, 咪玩啦

查實iphone 5一出都係差唔多價
只係依家啲新機比較上越黎越唔抵
function多啲啲 價就加多多

唔啱聽都要講...
走咗一班 5,6千蚊客 , 好多人已轉會.
加上AN 機影相越來越靚, 頭三位都係 AN機.
呢個價位 開孔 , 推蓋, 水滴, 雙屏, 4鏡頭. 大把選擇.
走客好難再叫佢回頭.
連鎖效應 , IOS APP 都少人用. 攪APPLE 佣金大跌.

出部XR M額 + 粗邊, 咁重口味,
你估班人ON9 咩, 銷量表現一切.
依家減價吸番少少客. 幫助不大.

你咁講小心班ifan屌
an機勝在機海,iphone仲要咁貴,功能上又冇咩轉變,真係逼人轉會

用samsung 旗艦冇呢d問題

如果 Steve Jobs 在生佢會一人派一架 iPhone，將蘋果所有錢比晒樓主，開個發佈會話為求打個和。

我哋An俠唔打手機辣殺驚

班ifan仍然認為用iphone就係高人一等

個loyalty無4s/5s/6果個年代咁勁

5000樓下an機就係
5000樓上an機之前用耐左都會lag
但2018年開始已經唔會咁

唔關忠唔忠誠事，而家都有一班人係覺得用iphone先至係有品味，班拜金女同懶係潮既港男都用iphone, 以為用iphone先係高尚潮人

咩事垃圾先

依個真
好似有d人要面咁
手機一定apple
手袋一定要名牌
有錢既緊係無問題
但10k一部機都要供就on9

咁誇張

可惜 華爲旗艦機都7千
5，6k客該何去何從？

咪係，Steve job死咗佢講乜都得㗎啦

班ifan bb

所以埋賣唔出

同意

idog最叻一支桿打一船人

我都係喎
我之前買咗一部iPhone x
撚咗兩撚就送咗街口個比乞兒
垃圾機

d Pixel狗用降頻845都feel唔到慢 佢地又點會察覺到

Apple根本就係屈字堆
一入佢生態圈就乜柒都要用佢
逼人用曬佢嗰套

我諗得sony先做到咁柒

Google Pixel 都好過佢

Steven jobs在生時既iphone先係生活態度

用華為不如用小米

最乞人憎Cut 3.5mm

笑死 5、6K客 除左買中階機 大陸機 舊2代旗艦機 根本無選擇

講到冇人用咁
但一街都係m額機
唉

但你真機都未見過就唔好睇咗review當用咗啦笑撚死

接近十年Android用家表示認同，但iOS都太多on9嘢，overall都係揀返Android

利申日常用Android，返工用iPhone+iPad

華為 MATE 20 , P20 / PRO 4-6千蚊
也 可以選擇 samsung , LG , one plus, 小米, 榮耀, VIVO.
窮撚 3千幾 小米MIX3 , 影相質數分數已經係頭幾位.
所以大把選擇.

XS 要8千-9千先買到. . 已經係另一班客戶群
有班人認為 XR 唔係真正 IPHONE, 所以寧願換電死守 7,8 代.
重有班人買番 8仔. 已經係上一代產品, 都唔買 XR. 日本已經係一個例子.
銷量同減價行動已代表一切.

身邊朋友一邊話貴，一邊走去買
捱買貴機既人遠遠多過轉會既人

Android D 機轉晒屏下指紋、水滴芒
XS 呢代無新意，蘋果都完全未驚過

銷量同減價行動已代表一切.
ibog駁me please

銷量同減價行動已代表一切

SJ 玩同價升級
TC 玩加大加價

手機到樽頸位，銷量趺都正常既
來來去去都係鏡頭升級

咁就唔係"捱買貴機既人遠遠多過轉會既人"啦

應該有新劃時代產品
Reinventing other things

銷量計 咁Pixel應該係地底泥

呢堆都係支那機，都唔同market啦
Btw,雙mon就雙mon啦，屏乜鳩

架？

邊個？

連登最多人才
幫apple定價教埋佢點出貨

我作為消費者乜都唔識
啱價就買
唔啱就走
仲有咩好講

Tim Cok 話預期俾你炒到一萬蚊部，不如自己炒

嚟到而家呢個階段
蘋果有用家會因為唔靚/貴而轉會an機，甚少轉番轉頭
但係就好少an機人會轉會去蘋果，最多都係轉牌子
強國人市場又飽和晒，或者用番支那牌子
其他新興國家又冇咁多暴發戶買得起
睇唔倒蘋果仲可以點擴大market share

呢兩部咁垃圾梗係啦，s9乜事都無

如果如果
你係識佢知佢份人點定去咗問米
如果佢仲在生執柒咗蘋果啦

大把人轉iPhone

仲用緊iphone8

其實曲邊有咩問題

整部iPhone但Android版
夠創新
大把人買

蘋果既倚賴性好高
整合 轉新iPhone 都好方便
貴唔係重點 當年7000蚊都大半份糧一樣好賣
外觀同功能先係重點
無突破又無改格
點會有人買
近年得face id係新仲有咩野係新
VR? 幾多人會用
舊屎睇facebook周不時都見到apple有新專利
呢加都無乜了

Gay Cook

其實有6GB ram 一般使用都完全唔lag咁滯
中低階都係

想問你詳細
你用咩 Android 同 ios機?
速度同順暢度會唔會差好遠?
同埋 ios有咩 on9野係令你都係揀返 Android?
重有想問你有無打機?Android打機 o唔ok?打啲較大型嘅 3D game會唔會話好 lag?

咁都仲有得打飛機

買iphone 為左ios

由iPhone4講無突破講到2019

Pixel 3得4GB ram

最憎啲ifan 仲係活係自己世界，覺得iphone 高級啲， 聽過人講iphone 影相好， 仲要係SE, 我果陣拎部lg pro 2出黎影一睇已經吊打

其實你定諗多左
事實係iPhone 已經無咩突破
呢幾年新技術都係整合人地d技術再包裝
所以最後幾部賣貴昆得幾多得幾多

Android廠唔係？

你雙修先再講野啦

idog成日話an機又廢又慢等等
大佬部an機一半價錢都追到iphone功能嘅話apple食撚得屎啦

重要根本啲ifan講來講去都仲講緊andriod4.0嗰個年代嘅嘢 以前iphone係真係屌打啦，但而家好心面對下現實

屎爲旗艦定價都7千 你確定平一半？

咁又係....an狗用黎打飛機既野 google 同android廠同你cut左佢 自然無得再拎黎講
flash 可換電設計 sd卡 3.5mm 電話錄音
自由度亦都不斷收窄

我就兩邊都用過，從來冇出現過咩拍片延遲咩觸控豬油，反而部ip7 就用兩用都熱到辣手，game 音效延遲呢啲關部機咩事，明顯software 寫得唔好。

仲有樣野最憎Apple 係你喺相簿create folder, 如果你USB 落windows 係唔會有任何folder, 所有相放哂喺同一個folder，焗9你用Mac 生態圈，不了

有xs max 同一部工作用小米(紅米6)
其實都無咩問題
影相就真係iphone 快
touch 方面又無咩問題
上網我就都係用max 多 紅米都係打whatsapp 開下apps 睇搭車 打電話

不過要講 紅米傾電話清過iphone
我地鐵朋友打俾我佢話好多noise
我用紅米打俾佢(因為細部揸住傾方便)
佢話清好多
明明兩張都係smt

用過APPLE返唔到轉頭 幾貴都有人買

我覺得係唔會出咁多代，可能i7已經係iXR既功能

貴就一樣貴但唔會分咁多代出昆鳩人追

買an 機買岩就啪啪聲，買錯牌子就屌屌聲
起碼買爛果 我爛極都有個底

你幾多年冇用過an 機？
除左打機冇iphone 咁順其他都冇野差過iphone
轉左會兩年，而家用緊兩部an機加ipad pro

我就係轉咗會用an 機，因為平
買朋女朋友就XR，因為information security好啲，同埋係LCD MOON

呢個真，利申XZP表示除咗影相油畫之外無佢講嘅問題

上年6月係豐澤買s9 $5700左右 點睇
s9上年3月出

原來我都想蘋果銷售同營業額下跌等佢哋買個教訓 ( 意思係跌出佢哋預期之內 ) 但係事實上呢個情況除咗中國 同日本 係冇發生.

所以我唔明啲人成日喺度鳩噏話冇人買......講到好似世界末日.

你話貴, 其他廠嘅頂級 Model 咪又係一樣 $~7K. iPhone XS Max $9.5K. 相同時間值嘅你Trade返出去, iPhone 保值比率一定高啲. TCO 計實際上貴得好少.

至於樓主所講 Steve Jobs 一定唔會亂加價只係啱一半唔啱一半. 咁耐以來所有 Interview 得出嘅結論, 其實大部份價格都係 Tim Cook 諗辦法將價錢降低同埋利潤定位. Steve Jobs 生前不嬲都將啲價錢枱都好高. 喺未用過iPhone之前未認識蘋果係唔會明白 Mac 以前係有幾咁誇張地貴.

至於所謂啱嘅原因, 係因為大部份時間 ( 第二次回歸 / 新 ) Steve Jobs 之下嘅蘋果其實唔係太多錢賺. 佢永遠都記得而家嘅 Cash Flow 只要一個錯誤就可能再次陷入破產邊緣. 但係都後期蘋果太多錢嘅時候, ( 講緊 幾千億美金 Cash ) 佢已經唔喺度, 如果唔係佢好可能會調整 Margin, 又或者將啲錢更加好好咁利用....... 不過佢唔喺度....睇唔到..... R.I.P

真係唔撚知邊個諗岀黎，曲芒，不知所謂

sony 啲機不嬲同配置都慢過人
an機而家得返samsung 同支為機係順

好多人走左wow

明明an 去 iOS 嘅比例係高過 iOS 去an

新iphone 固然貴得on9
但大把人繼續用緊6,6s,7 都唔肯轉又平又抵又勁係an 又係點解呢

pixel先係順

但iphone4數落新功能
siri
指紋
3D Touch
face ID
2個鏡頭

ios有控制中心
通知中心
airdrop

我數得出既呢幾種功能
但最新果部？sor
大之外睇唔到仲有咩新野
仲有價錢好高

問題d人拎住iPhone 6s plus黎講xs呢

face id
USB PD 快叉
無線叉
OLED mon
120hz 觸控採樣率

有咩升級 求其up都up到幾樣

用緊7
因為仲好順 冇換電話既需要
會換電話我諗得一個原因就係舊電開始收皮

教主收得你一皮，部機一定識飛

我就係試個轉返 android 先知 iOS 係寫得幾好。

單係 UI 個 Universal Gesture 單手可以轉 app 將畫面 “拉低” 已經贏晒。好多傻仔重拎緊 3.5 嚟抽水就知道佢哋仍然停係果個年代。

Face ID, 掂都唔洗掂部機望到你就解鎖。
玩 Game 除咗食雞暗 Mon 其他係完全流暢。
上網 left swipe 上一頁，拉低 Mon 順到愛上上網。

Android 好多 App 問 D 授權好撚奇怪，仲有係你岩岩開機點解有 D 嘢已經自己 Run?

iOS 到底多唔多人用 Google 最撚清楚，Google 都係可憐 SJ 家下仲好似當年日本經濟援助中國咁比錢 Apple 做 default search engine。Google 一閂水喉 Apple 就執笠。好似係。

用開蘋果軟硬產品線嘅 iphone貴一貴都會用 剩係買部iphone嚟撚下幾蚊app都唔捨得比嗰啲 apple會話走啦唔希罕

收皮啦， 果次去high table dinner，環境暗， 個個想影相， 用iphone 既影出黎黑晒， 最後要叫我用lg 機影，我果部影出黎最光

但係身邊愈黎愈多人轉左會用ip之後返唔到轉頭

講咁多咪又係一街都係iphone

不過iphone果種順真係唔係an機可以比到

iphone果隻係痴住隻手指去
android係快 但硬係唔多貼手

華為機好用過佢

咁多三叔打手年初十一就來開工, 咪以為你D 機好撚平, 咪差唔多價, 咪以為蘋果加你就加埋一份先得架, 你以為你真係值? 上到飛機先同我講啦

原來Samsung=an機

你 Pixel 有冇香港代理?

轉移視線

本來都諗住只係屌柒班三叔打手, 你又要埋來湊熱鬧咁咪講吓 pixel 囉, 香港有幾多人用pixel 你自己最清楚 ,Google 從來冇重視過香港 market

轉移視線被發現
note9而家上唔上到飛機？
idog考古最叻

上唔到飛機就計全世界
但pixel幾多人用就淨係計香港
你都幾犀利

差唔多價不如你落街睇下價錢牌先

最慘佢落唔返黎，新機一係同價一係keep住上，再冇創新等收皮

我淨係想要se

又黎

蘋果堆新機已經唔似以前進步空間咁大
以前會令人覺得 好撚震撼 好撚勁 好撚順
以前由可能20分進步到50 70分
但依家90分 再進步到91 92分都冇咩feel

以前手機左右掃個畫面都可以卡卡下 開WhatsApp可以死撚埋機 就連裝多幾個app都唔夠位 部機有16gb但系統佔4 5gb 所以個陣ios直程係神

但係新機再冇新野好難突破 因為講影相講電幾千蚊旗艦機都夠用

iphone優勢: 款少, 保值, 價錢企硬, design fit一般人美感.

而家樣柒, 價格浮動, 冇突破.
巴老都棄船啦

如果SJ仲在生iPhone會唔會大過3.5寸？

條友係咪2,3年前用過AN機之後就無再用過？

ching坐咗幾耐？

有邊部an機backup restore做到apple水平？
我用iphone貪佢換機連少少野都唔洗執就全還原

但google部嘢都成皮嘢 又點睇？
兩邊都用過 但AN機陣營嘅售後服務講到依家都仲會火起

利申用過LG 三叔 唔同年代嘅旗艦機

期待今年 IPHONE 應該認真大改變.. 向股東交代.
. 想知道XR 會點收科, 定係 CUT 咗呢條線.

直上 IPHONE 11 , 一個新設計出現. 新iphone 只有 11呢一款

X 高檔系列可能會消失 ,

我反而想轉會去ip,用太耐android都想有d新鮮感,同埋聽講xr d電好襟,呢個係好吸引既原因,加上部機都叫做合理價

以前一部炒到上萬嗌晒痴撚線
一部電話洗唔洗一萬蚊
除非原價買到先自用 絕對唔會炒價買
而加原價直接過萬
真係ON撚99
睇下NIKE D波鞋炒到上7-8千蚊
NIKE原價都仲係賣1-2千蚊
D貨就可以KEEP住去
呢D就係識做生意
如果NIKE佢直接賣7-8千咪無撚人要囉

concept唔好再停留係ip4同galaxy s4嘅年代啦 印象流

人問題

萬幾蚊部電話

阿梅同黃家駒在生一定反共

pixel3 64gb pre-order price 799
pixel3XL 64gb pre-order price 899
點樣成皮呢?

Pixel 電子垃圾

用慣左iphone唔想轉 對上一部8000 8s 再貴真係頂唔順 愈出愈撚貴 又唔撚係破產 係咁食食食水 on999

話之前啲iphone好創新班人究竟有冇用過iphone？
最創新果代iphone係多咗咩功能？touch ID? 3D touch?
我自己用咁多年iphone都唔知創新響邊

當年教主連app store 呢隻金蛋都ban，最後先比人說服左出教主真係乜鳩都好呀？

apple 既野買貴係有佢價値
但唔係為加價而加價

世人只會覺得Apple變左唯利是圖既商業公司

而再唔係一個世人追捧既宗教

i狗 : 你地班低等人點會明

我都唔明你隻pixel狗做乜買pixel呢部電子垃圾

利申：一直提sj班人 堅on9

Android 由 moto 轉 sony 再到依家 htc
iOS 就 iPad pro + XR

我唔係打機，唯一玩嘅應該都唔算係高要求game，答你唔到
其他日常使用順暢度無乜分別，但人機互動係感覺上iOS係好好多，碌兩下已經好明顯，你做嘅每一個行為係預測到將來，感覺係好貼近同現實物件嘅互動，能夠理解追求呢種互動質素係一種更高層次嘅享受，但如果只比較功能，Android無問題

而令我唔揀iOS嘅原因有以下幾點
1. 無得customize啲app icon嘅位置，擋鳩住我張wallpaper
2. del app時長按觸發交叉呢個部分好奇怪，本身已經要極長時間先觸發到，郁到個icon少少要等佢慢慢漂返返去原位先肯俾個交叉你，唔知做乜鳩
3. 得face id，但我完全唔想俾部機記錄我個樣仲要sync咗上cloud，過多幾年就係sync上大陸cloud
4. 上一頁個掣通常係左上角，單手根本用唔到
5. 到依家我都唔知iOS個file system係做緊乜，上網下載嘢只可揀cloud嚟儲存，揀local個save掣會灰咗，後嚟先知因為只可揀local底下嘅folder而我又無任何folder，但係我亦唔知點add folder
6. 無QUICK CHARGE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
7. 同imac連接，只要imac熄咗機就唔識充電，開咗機都唔識，要iDevice unlock咗先得，而Apple係故意的
8. 唔係太關事但覺得好搞笑，iPad Pro 設計到可以畫畫，但突鏡頭令你無辦法平放部機，你突曬兩個角都仲可以斜斜地但穩定，佢只突一個角咪搖

唯一令我好想好想用iOS嘅功能係AirDrop，真係好方便，Google File完全唔係個皮，另外相機開關真係seamless，但對我嚟講唔太重要

仲有好多，醒唔起，醒起再補充

samsung垃圾機 又機又唔抵用 咁既價錢比咁既硬件 有少少智識都唔會買佢

食過LG,Sony,小米 ，華為果d屎咪知iPhone 有咩好囉

第四點聽日試下，第七點好似係叫USB Restricted Mode，同mac無關

3. face id係將你既特徵轉化爲數字加密 淨係會save係手機既security chip 然後拎唔到入面既數據出黎 粒chip只會同妳講face id驗證通過定係失敗 根本唔會出現你講既野

4. 用手勢操作 左邊mon向右拉 上一頁 只有垃圾app無

5. 用家問題

6. 上一代 iPhone 8/iPhone X已經有USB PD快叉

3. 用指紋我機都未拎起已經unlock咗，我唔知face id security上有幾好，但指紋做到我想做嘅事，face id又無特別方便，所以我鐘意指紋
4. 聽日先試下
5. 我揀save佢連一個error message都無，我係completely lost，甚至乎我問幾個長年iPhone user都唔識
6. 但你要先買多個adapter再買多一條type c to lightning線...我買android我支援齊QC 3同USB PD

你講得啱 過往我都一直係用緊iphone,而家咩都係蘋果番唔到轉頭，我真係幾愛steve jobs 年代，而家機又真係貴，同埋過往買過咁多iphone都未試過壞，而家啲iphone 好快壞，愈黎愈對佢地無信心。

3. 機制同touch id一樣 唔明點解咁抗拒face id做乜
6. 咁叫無快叉？ 你本身有隻PD牛 淨係買條線就有快叉

3. 因為我用貼紙貼住咗前鏡頭
6. Android機係QC charger，好少係PD，iPhone用唔到

4. 我試咗之後記返起我係試過用edge pan，但覺得好難用，機太闊公指要掂到mon邊隻食指同中指就會捉唔住機邊容易跌機，Android粒back掣好用好多

5. 我上網搵連Apple support都話local只可create subfolder，但我連第一個folder都未有根本無可能create任何folder，真係唔知點用家問題

果個file app係比你管理其他app裡面嘅檔案
如果你係要一個位放晒所有file，你係要㨂一個app放晒入去，係唔係同步去cloud係睇個app，唔係一定要同步去cloud嘅
簡單嚟講，你可以裝一個local filing app(例如Documents by Readdie)跟住放晒啲檔案入去
（iphone其實唔係設計比你好似電腦咁用，所以ipad行ios係仲未取代到電腦）

對我嚟講呢種做法就好反直覺，而且我唔想俾third party管理我啲檔案，所以對我嚟講Android適合我啲
有人問點解我兩邊用曬但揀A機做日常，都係因為A機對我嚟講比較好適應啲

anyway，多謝你嘅建議

同意你講嘅嘢
一句講晒，自己啱用嘅系統就係最好嘅系統

所以有時真係唔知呢度有啲人日日嘈為乜

以os黎分手提電話

gaming個時android 個performance 差過ios好多
仲有冇得double tap返回頁頂
同埋冇face id (華為個啲得啖笑）

係價錢平同埋款式多，用家係唔打機同埋係科技白痴既話會覺得好夠用

我淨係記得Steve jobs 年代周街電話賣緊兩三千佢都敢賣5千

你坐幾耐 冇得double tap返回頁頂
用an機出名工程師 你都可以話科技白痴覺得夠用on9

連smartone都要大減先賣得出去

多謝你
好詳盡
另外見到你講 download野
我想問你 iphone係可以同唔可以 download啲咩?
因為印象中 iphone可以下載圖片 但其他野 可能 apk係唔得
想問你有無試過有啲咩係 download唔到?影唔影響到日常生活?

QC係高通 apple點會用 你會唔會諗多左？

你話我本身有PD牛，我以為你講Android嗰啲
btw，我今日問一位Apple fan點單手用XR，佢一拎都馬上發現XR太闊單手用唔到edge pan

其實佢唔係download唔到，佢係唔俾你save係local姐，揀iCloud就無問題

e家好多水牛都同時支援PD同QC

單手用緊X答妳

火*

但我無用Apple嘅理由，何必自找麻煩？
我知X單手用到，我有拎佢部機試，XR你自己落Apple store試下

Android Pie都玩手勢操作 唔玩3粒鍵

你都講到咁又何必要人應你呢